痴撚線！ 國泰再炒人！！

屌！係到制造白色恐佈！想滅聲！
各位航空業既手足，無論你地有咩行動！
我一定支持！

We shall never surrender!

We shall never surrender

集體請辭

是咁的，我哋一班國泰同港龍嘅空中服務員想做啲嘢

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

英國戰時首相邱吉爾

集體辭職，仲大件事過塞機場!

一句講晒 9月1 - 2 機場見

集體辭職相信唔會有好多人肯做
呢D真係難攪

再黎全罷啦

講真罷工，航空業大罷工係必須。

太撚串，要比佢見識下自製癱瘓機場係咩感覺

搞到冇人開工囉機管局

個藍絲係邊個

推

與其佢地冒險罷工不如就大家無負擔既幫手壓力測試機場交通好過

#WeShallNeverSurrender

罷工罷工罷工

痴撚線

過晒火啦國泰，搵1，2個都叫祭旗，咁樣所有人都炒就係清算

好快各行各業都被清算

都話左和理非已經冇用, 你越和理非佢就越踩多你幾腳

罷工啦

唔好再話國泰係香港人既公司，咁樣既公司又有冇當我地係自己人

即係逼香港人搞階級鬥爭
反對官僚壟斷資產階級=紅色資本

呢單嘢應該要向歐美左膠廣為宣傳
打壓勞工中正死穴

支持航空手足大罷工揸爆政府春袋

其實點解啲藍屍會知道佢地係國泰到做？我諗緊有無方法保護到佢地。

空姐都有藍絲嘅咁就

屌佢老母

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

824更加要去機場

唔同要癱瘓多一次機場

一定要去

現代版文化大革命

一日唔脱中

一日都只會比中國揸住春袋

癱瘓機場
制裁中國經濟

對凖政權，國泰已經頂左好耐。
到時國泰收皮就蝗國公司上場

仆街

大把飛雞嫁狗
次次D紀律部隊passing out,大把飛雞走去睇,仲睇到濕晒

矛頭指向中共啊 cx已經頂左好耐

Diu

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

CEO 炒！

工會主席 炒！

唔係咁都忍呀？

無限期罷工

國泰既手足保重

佢哋主動罷工會俾民航局清算。我地要幫佢一把，令到佢哋「被罷工」，圍堵機場外圍，癱瘓所有進出機場交通。

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

航空界無限期大罷工
全面癱瘓香港機場

做左d乜行動？
冇

全力支持 全體請辭/全體罷工

香港人一定入黎支持

咁都仲忍，真係幫你唔到
被擺工一樣係會被清算

推..全體罷工

We Shall Never Surrender

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

試下呢個得唔得？

職場既白色恐怖要搵美國佬幫，成為中美談判既其中一部分

國泰想停止運作！！！

機頭佬正廢物垃撚圾
俾人拉又炒（未告）
廣播講句香港人加油又炒
屌你老母班機頭佬甘願做契弟以為可以獨善其身

講真 HA都想郁護士
問題係人地醫生夠齊心
你試下炒人 其他人連醫生一齊劈炮
你醫院都要當堂執笠

明明機頭佬唔愁冇野做
都咁撚縮骨 正垃圾

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

9.1 空姐出一折去旅行

push

無錯

8.24 搞9機場

集體請辭啦!!!
只有呢樣野先可以兇返國泰轉頭

罷工

做空姐空少應該好多都唔預會做好長？
唔驚炒嘅麻煩做多啲野反抗

因為機頭佬多鬼佬 成班垃圾鬼佬日日屌黑衫阻著佢地揾錢返鄉下

呢個幫手spread開之外
有無咩幫到手？

呢個情況我覺得真係集體擺/辭先有得玩
但我始終唔係係國泰裡面既人，暫時除左咀炮都唔知有咩可以幫到手

罷工罷撚到佢炒
今次跪低 下次只會再黎

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

如果機場手足要罷工一定支持

國泰係一撚定要保!!
仲要比全世界知道中共係幾咁野蠻
目標要全世界的航空公司一齊抵制中國 停飛中國
全世界機場都唔比中國的航空公司降落
真正#BoycottChiNa

勇將不怯死而苟免 壯士不毀節而求生

話說我同事係facebook同五毛互屌完,之後就比facebook封左acc
睇黎大家都要開返個twitter

依家擺明係文革

我係ig幫hocc口屌左幾隻5毛狗 第二日都比人封左成個ac